連登勿跟風罷工, 保持通訊用

係咁多